[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (40) 業界奇蹟啊拿？ 繼續問候曹毅老母

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

錘仔女女比人咬咩反應都無，喊下都好吖
成隻死魚咁

#194劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

精選作品 無劇透

signal sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#384642 藍寂雪

lm

業界奇蹟可以屌到幾時

屌到16集都仲屌緊

Lm

隔離有劇透 btw藍寂雪巴打我可能誤會左佢係惡意

#98232 哥是個傳說

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

唔好再俾支那仔掂呢套野 唔該
今集好好睇

真

曹毅精選重溫

今集睇得好爽，越嚟越鍾意艾倫
體力夠哂可以變完又變
監生扯斷顎巨隻手，再捉住佢個頭咬爆粒晶

次次波可出場都變笑戲

其實艾連宜家係巨人後頸入面結晶化自己咪屈機咗 唔洗下下護住後頸盡情打

讓都係太善良啦
見到法仔喊住叫：唔好殺我地 停手啊
枝雷槍就射唔中
如果係弗洛克嘅話 法仔就bye bye
萊納同獸巨同波波都係搞笑擔當

今集好過癮，睇到好興奮！LEVI 再次solo
MIKASA叻女斬腳

Savage呢個字用嚟形容今集嘅艾倫真係好貼切

睇到我心跳得勁快

我就係要呢d

我以為佢果下眼神係反而要瞄更加準

女神

口爆女神 我做的

lm繼續屌曹毅

差假bitch 同艾撚好遠
艾撚未死全家之前天真好多
假bitch就小粉紅 要艾島雖遠必殊
你話佢比人洗腦
但又唔見法仔咁憤青

好撚正
大鬧馬萊 食埋戰巨 當顎巨係合桃夾咁
扯埋d手手腳腳
兵長太型啦

艾撚未死全家之前
都有殺人

見到法仔都唔捨得殺佢

用班綁匪
同島D人比？

純粹駁你話艾撚天真姐

btw 你張真人版假bitch呢

啲鬼佬reaction好好睇

支持睇animechan

咁用意都差好遠
小艾撚係救人
假bitch真係立志屠殺喎

十面埋伏既畫面做得好精彩 D BGM澎湃到

they are all marco

艾撚邊度天真
破牆嗰日Hannes重on99咁話巨人唔會攻入嚟
艾撚屌鳩佢喎

等我剪假bitch個頭上去先

艾撚立志 驅逐所有巨人

咁呢樣真係細路仔傾核彈
話核彈好恐怖咋喎
差好遠
而且島外有巨人 要食人 呢個係實打實存在

但我之前重睇動畫第二季，知道萊納同貝爾托特啲苦衷，我突然覺得巨人樹林嗰時嘅艾倫好黑人憎。但諗深一層其實嗰時嘅艾倫咪就係而家嘅賈碧，所以討厭賈碧，應該都會莫名討厭第二季嗰時嘅艾倫。總結就係創哥嗰種冇純粹嘅正義同惡真係好撚勁
第一次睇賈碧好撚憎，重新睇多幾次之後已經唔憎

我都以為果下係角色成長唔再心軟

今集好似唔錯,直接skip上一集算

依兩集其實都好刻意刻畫假Bitch既仇恨
感覺上比起漫畫既話動畫個張力大左
見到車力戰車入面d群體相

上一集都無乜問題

皮克好靚女 i cant
mikasa都唔夠做

但艾撚死過全家先深仇大恨
你試吓你最親個件當住你面比人殺咗
佢呢下憤怒係正常

但賈bitch出發個下就真係洗腦返嚟 而且佢仲好享受添

咁當時巨人冇人知係人嘛

佢哋真係當皮克女神咁拜

上一集爆咗12個post wor
冇問題？

ok

好唔同喎
艾撚當正萊納係大哥哥好朋友，一齊做戰友4年，突然咁被佢地背叛+咩都唔知梗係又嬲又傷心，賈碧佢係咩都唔知當未見過嘅島人係惡魔
同埋艾倫有幕係咁用未生嘅手打萊納唔係無腦痴線，係因為佢地四個見度調查兵團信號煙，知道佢地嚟緊，萊納想快啲走人，艾倫要盡可能拖延時間等佢地嚟救佢

根本冇惡魔
見到馬加特隊長同肥佬副官都好care Gibi同法仔

七集以黎最大獲係上一集

攻要塞個陣想玩玉碎衝鋒添

好想後入

睇來經此一役，波波可以同萊納，吉克一齊做「托柒三巨頭」啦

點解仲可以有人覺得上一集冇問題 呢一集都冇問題？
上一集先唔講 要屌既過去咁多個post屌哂
呢集可以改善既位仲有好多 只係compare上一集冇咁垃圾
唔洗吹到天上有地下冇 呢度唔係mappa感恩區

人畫返瘦咗 原創分鏡呢d係抵讚
但係cg bgm呢d係抵屌
睇唔出呢集係完全冇問題wor 只係屌既火力少咗姐

anyway 曹毅都係要死全家

大佬

一個唔殺佢佢就殺你

一個自願做軍人仲要不擇手段
殺完人仲開開心心覺得好威

邊有得比

至少吉克有團長世二人頭先

都話我駁緊佢 艾倫唔天真囉

萊納變身嗰度個bgm聽到一頭霧水

艾撚唔殺人 mikasa比人賣咗去做雞啦

其實認真睇樹林嗌交嗰幕真係好正，艾撚唔係一味大嗌發洩情緒，有時候mak大對眼慢慢講嗰下仲得人驚

唔得，我都係接受唔到假B洗白

梳 岩岩放工爆ram

之後有新兵長？

團長世二？

團長 前人類世二

阿卡曼就唔洗絕後

下但係賈碧睇住兩個同伴因為進巨而死
情況等同Mikasa同Armin係艾倫面前比人殺左咁嚴重喎
感性上覺得賈碧乞人憎係情有可原
但唔好咁雙重標準話佢好享受囉

好多地方既bgm都唔知做緊咩咁
呢集只係收貨 絕對唔值得吹奏

係啊，咁一嚟即刻背叛+變身打交，樹林度先傾度幾句發泄下，大佬人地十幾歲咋已經好叻仔，後面仲要用方法拖時間，可惜比萊納睇穿咗啫

明明個音樂監督冇變，都唔知搞咩

我無睇過漫畫，今集淨係劇情已經j死
動畫黨可能要重睇呢集多幾次先留意到你地講既問題

又h漫情節
嗰時好多mikasa比人賣咗去做雞之後遇到levi既情節

拎個屎眼㨂歌
求其入首激d既我都收貨

但呢個係之後嘅事喎
佢之前六集都一直係咁喎

阿卡曼有絕後咩
姓名上仲有Levi
能力上仲有Mikasa

劇情係創哥既功勞
mappa都係要屌的

mikasa應該淨係肯同艾撚生
但艾撚仲理唔理佢

levi成40歲女都冇條 仲會搵邊個生
雖然佢肯大把女仆過去

因為levi配艾撚，所以唔會有後代

levi係配我 但二次元同三次元生唔到仔
所以阿卡曼都係會絕後

戰槌巨人遺言: 臨死前你有什麼遺言嗎

連登揀歌標準：
夠激就ok
任何style我都覺得係用屎眼揀，總之你20分鐘全部用激bgm就👌🏻👌🏻👌🏻
用緊崩bgm？唔得喎都唔夠激nmsl

讓用雷槍炸皮克果幕無啦啦入ashes on fire
兩個長鏡頭果幕個bgm廢到 完全唔夾 淨係聽到立機飛索捲動d聲
一啖砂糖一啖屎

今集真係唔錯算係回復翻水準 但事實仲有唔少位可以改善既例如用立機既人好多都ppt平飛cg個人就還可以

不過今集最抵讚係今集冇再近鏡用立機都用cg人老老實實如果係上集 我都幾肯定今集jeanboy跳上天台用立機滑過去車力下面果個cut一定係cg黎

講起戰鎚，巨人黎講佢個樣真係最撚fancy

係佢角度佢一直覺得自己做既係好事
當一個人被洗腦敵人係惡魔唔係人，就已經唔叫立志屠殺，而係保家衞國
睇晒7集都仲係事事以帕島角度出發諗野既
成個瑪萊篇白睇左

一諗度jean 嗰嗰位CG

呢個位都係cg啦
不過鏡頭做得幾好

上集connie裝枝燈都用cg啦

其實真係唔關有冇睇漫畫事
你動畫黨睇過呢兩集都知劇情好但都會睇得出人設bgm cg巨人呢啲問題

咁唔見法仔都咁憤青
法仔都會思考下 質疑下推細路做巨人正唔正確

你由瑪萊角度咁講保家衛國 又何嘗唔係主觀。’殺哂島上面既惡魔’喱幾個字你客觀地睇佢個動機唔係屠殺係乜野

上面仲有人屌緊我地屌bgm架

呢個位就係我講好似png貼上去平飛咁 出左少少戲郁下都好啊 得立機條路軌郁

有得睇係感恩既
不過硬係覺得兵團個look好怪
同埋萊納又有新樣
同埋劇情上原來要秒曬成班巨人咁輕鬆 點解仲會有人送死

我上集已經屌緊mappa係呢d位度偷工減料
之後比人屌我逐格睇
唔愛呢套作品我得鬼閒dl落黎逐格同你bin

萊納唔係有新樣
係盔甲巨人冇咗啲盔甲咁解
漫畫直頭係佢個人樣嚟

幾鐘意呢個鏡頭，起碼唔係定住係度

我覺用因為假b係小粉紅做理由 所以好憎佢 唔係咁啱

呢個唔洗逐格睇都睇到啦......不過算啦各有唔同意見 不過今集偷既位係少左好多既 不過艾倫變身就係都唔比個close up佢個靚仔樣

我都會逐格睇
唔通我睇完連角色名 咩關係都未知咩

成班明明唔夠人有愛 就話人要求高

調查兵團死左好撚多人
瑪雷陷家產

一黎啦 二黎抆個人出黎嗰下又搵堆煙遮哂

呢個長鏡有翻少少mikasa沖去炸萊納出黎個水準加油啦

嗰度唔跳水我已經開心番
今集冇咩佢靚仔大頭相我唯有等下集啦

今次睇住皮克 Jean 阿爾敏先

上集冇留意到
兵長把刀短咗

幾時可以睇艾撚變身兩集都冇

起碼肯比呢下睇度佢係有努力做多啲唔同鏡頭移動嘅，下次繼續努力

好想上傷咗嘅皮克，趁其無還手之力

遲啲大把艾撚

平移機動真心抵屌

之前話最大問題除咗人設就係立體機動冇速度感冇立體冇弧度點知真係有人覺得呢啲叫型

今集有，不過要較慢0.5+zoom

法仔no.1

唔好到有佢大頭嗰時整番個肥樣

唔j我兵
呢集可以j油頭進巨

艾倫一個食左咁多巨人
有冇辦法抽返出黎配俾其他人
佢一個食哂除左敵人冇得用之外完全冇好處
人地又機關炮咁撚勁得兩個巨人點打
獸巨今集睇唔到發生咩事就俾人斬左
正常邊有咁順利

想幫佢洗頭

兵長嗰幾個GIF睇咗好多次喇
只係嗰句唔好死都好好聽
拍得上艾撚叫三笠

睇度少少人魚線

同埋我覺得皮克舉起半邊身偷位向上射果個位都幾好

兵長呢集正

諗起唔知邊個叫佢石內卜

d腸會跌出嚟

皮克掙扎咁跌落樓嗰度幾好笑

唔好死真係好撚正
上兩年我都係咁講呢句 好想神谷瘋狂同我講唔好死

漫畫post
但唔係講緊前團長咩

其實個bgm一路都唔岩心水
係咪因為直到依一刻個主要視角都係偏向法仔咁去睇

今集真係bgm硬係差少少
其他野無咩好屌

咁仲正，屌到佢啲腸fing下fing下，好想同佢口爆

超巨核爆咁款

好重口啊 成班同寒蟬一樣

開正哂華田巴個範 + d腸腸臟臟

艾倫點解唔咬埋佢

懷疑佢係華田分身
屌腦派

屌腦唔係我咪屈

係 你講得真係好有道理

有冇人都鐘意ryona/Guro

你班寒蟬撚個個都玩內臟

小心啲佢

皮克的閪只屬猴子

之後就係兵長返到地下街好似當年kenny救佢咁救mikasa

屌腦nofun條女死咗，屌皮克啲腸

下 咬多啖好難咩 邊咬邊望啦
BTW艾倫食埋戰搥有冇得用佢個能力

華田巴已被sasha爆頭

假bitch: 我只是個孩子啊！

仲有j人老婆啊

話說sasha今集個樣好似都怪怪哋
漫畫係咪咁

艾倫扯甩顎巨隻手成個初號機咁

近親相姦
唔知咁樣多d ackerman血統會唔會再勁d

巴打你會唔會太痴線

大個女咗姐
唔算崩既

IF線咁玩都正

h漫太把啦
自己上網j

唔係啊，話進巨啲頭髮油到似石內卜個頭

我要識郁既h

反正好快就。。。結局，心態係睇下就慣

gchi你整

有一個shot我覺得佢額頭畫闊左啲其餘都好靚

叫曹毅整

呢個都似

不了 我寧願自己想像

皮克係我㗎邊個俾你隨便掂

一路以來犧牲咗幾多人死咗幾多同伴
今次終於可以虐打對家，仲攞埋戰錘之力
艾倫明智之舉

話說覺得超大巨個BGM早20秒入好啲

雖然eren係型左好多
但對比翻以前果個好熱血又好正氣嘅eren，宜家佢咁冷酷感覺好唏噓
anyway動畫黨好期待之後會點補翻eren會有咁嘅轉變

乜撚野呀
咪就係講緊當佢由出世起就接受緊錯誤資訊
唔可以係呢個前提下就結論佢係個享受屠殺既人囉
咁你睇marvel見D英雄殺晒敵人你會唔會用「屠殺」黎形容呀
情況好似black mirror某一集, 帶住個頭盔睇敵人喪屍咁撚款
點知原來係假象黎 D敵人全部係平民
咁你會唔會話當初以為自己打緊喪屍既士兵好享受屠殺呀

做咩掉咗立體機動個把手

(FF)如果宣戰開幕前先引走獸巨 同安排阿爾敏混入廣場中間扮艾人家屬
帕島士兵廣場周圍待命 再一宣戰果下核爆
車鎧顎戰 軍隊高層 世界貴族 戰士候補
然後獸巨嚇到瀨屎果時Eren兵長合力做埋低佢偷埋皇血
再一齊搭飛船撤退 呢個戰略我覺得好過而家劇情個戰略

其實第3季最尾已經出現左變化，尤其是個眼神

咁就搞唔搞掂d軍艦

咁又唔見法仔咁撚憤靑格

所以我話 認自己係因為鍾意帕島人而憎Gabi完全冇問題
但唔好講到佢就係惡魔就係衰人咁平面化囉

咁艾倫咪一齊死

我反而鍾意佢變嗰吓冇音樂
一片寧靜，成件事好有feel

Eren係核爆範圍外 廣場外圍待命

如果係弗洛克嘅話就會射兩支

犯我馬萊者
必豬？

其實係要Eren親手做先有代表性，同埋往後就知點解係Eren做

正常人思想都係偏左 殺唔落好正常啫

由第5集開始都已經係馬雷視角
點會仲有人要解讀話用激昂bgm

宜家係法仔屋企又核爆又恐襲
今集嗰種兵敗如山倒嘅 feel 我覺得幾好
見住賈碧成個傻仔咁得個衝字

見到有人屌eren果邊/屌馬雷，
感覺創哥d劇情安排真係好勁，明明已經係劇到好理性好直白咁講左冇分對錯，兩邊都只係無可奈何，但仲係有人撐其中一方

因為人其實從來都唔係完全理性嘅，會比自己嘅成長環境/經歷同立場影響思考，撐邊邊只係因為對邊邊有多d共鳴。

連讀者都墮入左先入為主嘅陷阱，比創哥好似L狗咁L我地

仲有人屌咩? 依家d bgm似亂咁擺多d

已整sticker
放係下pack

梗係會啦
復興ackerman一族

我就中立既
總之暴力就唔岩

兩邊都錯 打和super

咁就算同一環境下 唔同人有唔同性格有咩問題
完全冇改變在佢角度佢既出發點係好 呢個事實

好好睇

同姓就近親？

100年前都係同一個祖先

漏左講，個人認為其實作者好多時候都係某d微細位到加入/強化作品嘅核心思想

例如唔同立場呢個part，記得第一季兵長同eren講過句，「每個人有唔同嘅經歷，所以會有唔同嘅選擇，作出你自己唔會後悔嘅選擇啦」，雖然呢part劇情同馬雷篇基本冇咩關聯但我覺得佢地某程度上都係互相呼應嘅

由佢知道海對面只有敵人無自由果陣

正正就係因為佢由出世開始受瑪萊教育，主張要殺哂帕島既人，所以係佢自己「主動」想咁做。
係呀佢因為被洗腦啊，so fucking what，佢係主張咁做喎客觀黎睇。
你拎marvel做例子，有邊個英雄無時無刻都話kill them all？they are all demons? They are trash?你講到咪得囉

通常講得中立果d先係最唔中立嘅或者根本完全唔知發生咩事

國家生死存亡艾撚d私怨擺埋一邊啦
我覺得呢個plan最低risk 效益最大
而家艾撚咁樣變身1v9差d打輸就真係累全國
無外掛ackreman幫手死左10次

其實我覺得兵長同mikasa講Kenny可能都係佢啲親戚果幕，勁似方中sir話方中信都係佢啲親戚果幕

Animaechan

拿 艾倫 我就支持你爭取自由
但唔好影響到我生活 返工

Dllm 再整落去我會唔會國安法

條片中間開始係劇透
記住睇到9分幾鐘好停

咁咪即係佢個格問題

係都我死先

送死個啲應該係新兵黎
島內五年黎所有巨人都消滅晒
可能啲新兵冇對巨人經驗

已經檢舉晒你地

啲戰艦爆炸 但係佢好似0傷

叫艾倫同佢地訓練咪得

大家loop左佐倉尖叫幾多次

其實個個都知冇一方絕對對錯
但站邊一邊 都冇話有錯個喎
我撐艾倫果方係因為我鍾意佢地
我企喺帕島方係因為呢個係艾倫佢地既時代，佢地冇做錯到.jpg
艾人100年黎被馬萊撚狗咁撚，當家畜、自相殘殺已經夠屈辱
依家全世界搵藉口黎組團打我地
反制係好合理
我覺得你冇問題 唔代表我要鍾意你 我同樣可以憎你

我孝宗馬萊
我係榮譽巨人

點解狒狒巨人咁易俾兵長一刀秒殺 呢下真係有少少格硬黎其餘個幾隻巨人都仲有少少戲份

呢位巴打我覺得你未get到燈光巴真正想講嘅野wor
假b想殺嗮d人呢個係只係一個表象黎，想唔評論呢件事本身啱唔啱(只係角度問題，你企馬雷果邊咪覺得佢啱lor，反之亦然)
但實質上燈光巴講嘅其實係洗腦教育呢樣野好有可能教育出假b呢d有偏激思考，睇唔到/唔願意睇時事件全貌嘅小粉紅出黎，問題唔係佢想唔想殺嗮島上嘅人，而係佢從來冇質疑過島上嘅人係惡魔呢句話

用翻超級英雄嘅例子黎講，如果一個hero從來冇質疑/反思過自己所堅持嘅正義嘅話，其實佢同一個私刑者係冇分別，或者更極端咁講同犯罪者冇分別，因為佢地都係唔理其他人而只係想做自己想做嘅野

好似eren老豆之前講過咁，將偏激嘅立場強加比細佬係注定會失敗嘅

你認真?

個bitch殺無仇無怨既中東人殺得咁開心
仲要翻去同屋企人開心share佢點殺人 比人威脅到繼承地位就嬲
點睇都係為個人功名 自大bitch

佢唔繼承巨人應該做唔到名譽馬萊人？

依part睇到我出汗 Eren好撚無情好撚正...

過多幾集你咪知

唔好問 睇落去
創哥作品唔洗擔心

兵短上次都係秒㗎啦

真，Gabi殺人、精忠報國係為咗成為 榮耀既艾族，係為咗自己同家庭既利益，邊係所謂國家同正義。
雖然成個結局係班仆街馬萊人造成，但唔好講到gabi咁偉大咁無錯

咬咬巨人好慘逼住自己殺人，會唔會有陰影

咬咬巨人 波波越黎越多名

真係幾慘
好撚野蠻 好正

見到隻仆街馬騮死就最開心 不過肯定又未死淨
艾倫又唔食咗先 差一啖都唔咬落去 喺到望

兩個問題都會劇透

應該係遠房親戚

艾倫啲牙同女巨一樣的話，要先扯開後面層頸肉先咬到，就咁咬應該唔得。

希望佢死得去啦 如果唔係仲在生殺自己友呢個陰影一定跟一世

其實叫MIKASA切開比艾倫先咬咪得

好似頭幾集reiner咁PTSD

當初同兵長一樣以為kenny係兵長老豆

仲係能登配音

佢唔食住係有原因?
成套野最黑人憎一定係艾倫呀哥 成日個樣都不可一世咁
重要比人秒完再挑多次兵長機

zeke係拎黎整meme

之前睇漫畫都覺得仲頂得住，
現家用動畫睇嗰心仲喺好震憾

如何飲椰子

佢其實係咪真係食咗戰槌了

啱啊 其實有自己立場係冇錯架
當我覺得就算有自己嘅立場都唔可以完全ignore人地嘅諗法/完全否人地嘅立場

eren就算係打人之前都特登潛入去了解左隔離區嘅人一個禮拜，知道入面住嘅人究竟係咩人，佢地有d咩諗法
我覺得呢點係佢其中一大個成長，唔再只係考慮自己嘅情緒

艾撚恐怖到
好正

心跳左下應該就係

有生之年應該都唔會再睇到好似第3季頭幾集咁嘅level

依一part好靚唔知咩事

佢爆血個下d血標左去其他位
如果咁岩骨髓飲唔到個下就真係笑

levi打kenny燒咗王政篇大半part既錢 mappa睬你都傻

打錯 應該係椰青

奶地下咪得

唔知點解我覺得個反攻計畫係艾倫一意孤行想執行
調查兵團只係被逼配合（冇始祖就gg
因為係第6集艾倫比佢以前隊友話：「我們需要那個惡魔」，跟住第8集預告直程比調查兵團用槍指住。

利申：動漫撚，純9up

睇得幾清楚

咁點解兵團啲人唔想反攻？
想等死？

應該大家都係想反攻
但艾倫唔跟plan自己衝出去1v9
然後大家要cover佢

講得好好 Rob真係big fan

但兵團啲人一早ready曬咁喎，啲裝備、炸海港，同飛船

艾倫利用法仔寄信溝通（？

點解艾倫大佬咁廢......
要人保護又拖後腿
唔出黎好過啦.....

你都on99冇仇冇怨
冇仇冇怨打乜撚嘢仗
馬雷周圍撩是鬥非一堆仇家
佢當自己馬雷人唔打柒對家先智障

一直諗緊其實進擊巨人特別之處係咪有未來繼承者記憶，之前第三季梟口中講出左mikasa同amin兩個名嚇左嚇

次次都係比人救, 係得識用顎巨開殼果下醒
仲話如果戰槌有力氣就可以貫穿佢條頸, 姐係佢都係好彩如果唔係就一早貫死左

今日重睇咗最新一集幾次
又要等7日先有下一集

Mikasa: “Eren, you killed civilians. You killed children.”
Armin: “Hold my beer.”

顎巨係咪今場戰犯
佢唔走開保到獸巨就可以掉石掉平成個場
一走左就即刻被人秒左後排一面倒輸

波波牌核桃鉗

Nutcracker Theme

但佢地三個都解唔到超巨，個結局可能變咗要迫退

佢集集都全程獻出心臟，discuss都唔擺低

本身已經冇坦
打手走埋
比人直接削後排

屌 mk仔叫波波好嘔心
小妹叫團團啊

波波特別多名

Pieck都係叫佢阿波

比比鳥抵撚死啦
平時串柒柒

艾撚咁好力氣可以連射3次

衝動mk

今集真係似播powerpoint

我覺得最好笑都係咬咬巨人

井川一條新片睇到哭能咗

下集會令你地更憎賈碧

levi打野獸巨人係咪就算打100次都係輕鬆sm

智勇雙全既艾撚
梶裕貴配得比我想像中仲要好
第三次變身果part loop咗好多次

係 冇雷槍既話得鎧甲頂得住

你講完即刻見到

獸巨好廢!!!

咪煩啦屌

鬼佬reaction有冇邊個好睇?

想問返大家，想揾返有一集對人壓制部隊拎住兩把槍好似依度咁跳晒上屋頂，包圍唔知邊一個或者一班人，係邊一集

我明明記得係Kenny第一集出場嘅嗰陣，但又唔係

啱啱睇完
好撚正

SASHA 第3季尾都重有少少驚青
今集佢眼神好堅定完全唔驚

EREN 就唔使講, 非常好

S3 PART 1 第一集尾同第二集?

其實業界奇蹟個名點黎

#19

門巨仲喺度瞓覺

又有人叫比比鳥（柒頭）

成日覺得莎莎好似大個左既+bitch

Pieck句みな好好聽
嗰種恐懼同失措嘅感覺表達得好好

大個嘅假B似女版艾倫多啲囉

係youtube 個堆levi vs kenny 又話full fight全部清一色冇晒依幕，唔知做乜鬼。搞到我以為自己記憶錯亂

今集好正，大進擊

進撃的巨人

其實法仔算唔算左膠
雖然企帕島角度對佢印象幾好

睇咗漫畫係咪會有優越感？

係，不過成日要censor自己費事劇透

法仔小天使

又未算
佢知艾撚身份都有敵意既
佢只係算有良心同會思考下

其實大眼妹除左睇戲鳩叫之外仲有咩作用
個細路仔都話幫阿撚送下信
但大眼妹場場都係到哇哇哇之外都唔知仲有乜用
講到咁憎對面d惡魔
個fd都係隔離死埋,都仲係到哇哇哇

岩岩重溫多次第7集
發現吉克無啦啦講句levi快出來不是快沒時間了嗎
之後就突然訓低左 好似有d奇怪

You knew he’d attack from the sea. He loves the sea!
reactor

其實都真係幾唏噓

莎夏之後會好活躍 重要過前3季好多
多多期待

比比鳥都好搞笑

一早畀人劇透咗了

關唔關團長巴事

而家仲多咗個「合桃鉗」嘅花名

莎夏呢個角色真係好模糊
好似講佢係獵人之家
但對劇情個影響真係好薄弱,存在感仲低過光頭仔
之後多返少少戲份比佢就正

冇睇user name
不過如果你指逐集解鎖個po應該唔係

唔好問

想問萊納隻巨人點解今集唔同左

唔洗理佢 佢依家扮演緊士兵

七集了
我仲未覺得大國d人值得同情
見到班島民吊打班偽善者仲覺得好爽

佢肚穿咗奄奄一息咁講嘢仲正

已經唔知邊個係岩 只係覺得同族自相殘殺好心up

冇咗啲盔甲
因為佢係勁虛弱咁變巨人

唔夠決心完整變身

又封多一個星期 肥撚過馬萊個副官

我以為小左凱甲=放棄防禦加大攻擊

估唔到係係呢一個post知

圍繞佢嗰幾集緊張過大戰

今集個超大巨人巨過前幾季隻超大巨人？

我估可能呢個先係鎧巨既能力
古戰中世紀時代,重裝士兵既全覆式盔甲係非常之重
所以著得全覆式盔既人體能都係好好,
仲要著如係馬上戰鬥,
如果要比喻,就類似一個全程背住傷者上山下海既消防員差唔多
咁如果鎧巨選擇犧牲防禦唔著重裝盔甲,
先係鎧巨既真正既速度
反正而家周圍都有雷槍艦炮
套甲著黎都開始無用

將敵人殺光就可以活得自由

不要再說了好想快啲知

冇對錯
各自為各自嘅正義或理想戰鬥
而代價就係死
你願唔願意獻出你嘅心臟？

其實都好明顯

今集sniper係咪就係莎莎？

佢而家d人大個咗唔同樣 mappa樣又唔同wit樣

忍住呀
起馬睇埋下集先

港股巴真人

係

動畫分返髮色唔同 似sasha多d

個到進巨其中一個終極CLS位，咁都得?!

咁馬萊一直扇住民族仇恨玩侵略一定係仆街D
明明牆王都退入牆內與世無爭
馬萊仲繼續用巨人之力四圍打 幫帕島&艾族拉仇恨值
當世界開始有能力反制 戴巴就射個波比牆重提返牆內威脅
明明呢百年都係馬萊濫用巨人之力

好慘大眼妹、細佬仔
唔叫賈碧同叫法仔啦
法仔小天使

瑪雷人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想巨人嗰種殘忍突然降臨到瑪雷人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

一直扇住民族仇恨玩侵略
支那

呢堆新人出左兩三集好難記到佢地個名

所以吉克咪話你班人全部都比人呃左 洗左腦

呢度好似好多人用慣左支那譯名 我打英文名或者花名算

係 所以對錯
同應唔應該要分清楚

雖然為係為咗自己國家利益 應該係應該
但咁做亦都係仆街
唔好用為國家美化咗佢

我只係好簡化嚟講啫
呢個世界冇話你殺我就得 我殺你就唔得
戰場上就係咁

你話gabi佢地好慘
當日三人組攻打牆內咪一模一樣
eren夠望住佢阿媽死
而家gabi咪一樣望住朋友被人打殘

呢個扯太遠 費事討論

只要大家知道自己立場 唔好滿口仁義道德
我相信假bitch就唔洗咁黑人憎

你見阿明一個大爆都冇話乜係岩乜係錯

今集睇到阿明爆完之後個細佬 仲未死
老實講係睇到個心有d難受 但我唔會佢話佢地唔岩定錯

屌啱啱睇完呢集好撚癲
究竟獸巨係咪即係俾人殺咗好唔真實
智慧巨人出得嗰兩集就俾人殺咗
艾倫集兩個巨人於一身

Pieck=女神
Mikasa=男人

係3個巨人

我屌你老母 我真係大聲笑

獸巨係死左
計埋戰槌艾撚有三個巨人了

牆內人曲到圓

我上post都話
阿明個幕真係好震撼： 呢個就係你見到嘅景色嗎， 貝貝。
個吓嘅憤怒(對敵人) 震驚(發現搞成咁咩都炸爛晒) 哀傷 (成為咗自己討厭嘅巨人)全部堆埋一齊。
但唔去炸佢，阿明佢地就會死。

現實一樣 ，和平係用好多人嘅死換返嚟。

3個
始祖
進擊
新加入埋鎚仔

邊撚個又負皮我
我發現你個個post都負皮我

咁佢的確係幾中肯
中曬馬萊現狀
仲回力鏢埋

中共未做到百年大國

一個勃起中
一個勃完軟緊

屌奶星
俾艾撚食左JAW
返到去Annie bb仲有得剩既

未食

係囉 又話巨人化之後要時間恢復嘅

抵啦食咗ymir

始祖巨人

當Mikasa變左男人
Mappa畫得靚既Annie已經係少數顏值擔當
要挽留

不嬲講熟練度同埋體力影響變身次數

顏值擔當

有皮克唔怕

第一季已經有講熟練度依樣嘢

試吓唔好講顏值得唔得

果時比調查兵團 漢吉捉住 艾撚黎做實驗..
逼佢係咁變巨人，再研究..
就知艾撚果時狂練巨人之力，練到依家咁好體力啦

廣東話點講
就咁靚女?

好唔真實 好似得獸巨個真身冇出現 同埋佢死個下係後頸有爆炸同血 咁艾倫點有三個巨人啊

頂 原來上集掛咁多燈就係為咗幫架飛船引路

獸巨究竟點樣睇落去就會知
艾倫依家有3隻
進擊，始祖，戰鎚

馬萊果邊啲女畫得靚咁多
連女僕戰槌都畫得靚過男人Mikasa

連登仔眼中個世界一定要大家打嚟打去, 殺完呢個又報個個仇, 唔係就係左膠.

係呀，有咩問題
總之唔好講咩顏值

呢家外國個邊笑佢係NUTCRACKER

始祖唔係姐係進巨咩

其實廣東話可以說「搶眼」、「有睇頭」

獸巨俾兵長秒好爽, 艾倫好殘暴, 將第一季既憤怒爆撚哂出黎, 睇到 d 咁既場面對而家覺得鬱結既人黎講好治癒

仲要用佢排牙開啊妮真身

建議睇Season3 重溫

業界奇蹟呢句嘢係點嚟

第三季ED1 曉之鎮魂曲歌詞一早劇透s4，好撚癲啊

大地和天空為什麼會分開的呢
世界是如此殘酷而美麗的

投擲石頭的人 與被投擲的人
有著一道無法輕易超越的圍牆
立場位置發生改變的話 那將顯露出正義的獠牙
在籠中叫喊的 到底是哪一個呢

獻出心臟 無法回去的黃昏中
綿延前進的黑夜盡頭 樂園究竟在何方

鎮魂曲 鎮魂曲
在這夜晚凋零 一朵無名之花
請安息吧 在拂曉中沈眠

拂曉與黃昏仍然都擁抱著同樣寂寞的色調
飛遠離去的鳥影 在大地之上熊熊燃燒

對於有意屠殺的人 和被屠殺的人
卻隔著一道很容易兼容彼此的牆
你所盼望的真理 世界已分崩離析
在牢籠中仰望著天際 到底是自由的嗎

獻上花束 依然無法實現的約定
綿延前進的道路盡頭 樂園逐漸消逝遠方

鎮魂曲 鎮魂曲
在那天夜晚凋零 一朵無果之花
請安息吧 在拂曉中沈眠

如果渴求自由 而奪取了什麼
被搶走的人 又還會奪回來吧
引起殺意
世界是如此單純 這就是因此難以理解
一而再再而三的上演同樣的悲劇

鎮魂曲 鎮魂曲
在這夜晚凋零 一朵無罪之花
至少請安息吧 在拂曉中沈眠

然後

若總有一天能實現美夢的話 斬斷因果循環
啊 朋友呀 就讓我們在無壁的拂曉之時相逢吧

開估啦好嗎 進巨係梟 + 始祖係佢老豆比

我好鍾意呢首,真係同個故事意境好夾

直接講佢索

你有冇睇第三季架
梟咪就係進巨 之後比古利夏食埋
再之後 古利夏走去搵皇室食始祖

咁古利夏咪有兩隻係身囉

進巨係梟，牆內王係始祖

老豆食梟攞咗進巨
之後老豆再入牆內食牆內王攞埋始祖

最後艾倫食老豆就攞哂兩隻
依家食埋戰鎚所以有3隻

獸巨估到兵長冇時間都被斬 好想睇下一集啊

呢兩集真係睇到好爽

Strawboys 今次cos 艾撚

會唔會咬死左亞妮㗎用力過度嘅話小心超大巨炸死佢呀

做乜入面唔著

老狐狸 玩到最後就係佢

法仔聽過莱納9up知道島上面都係正常人佢仲好enjoy

明啦 姐係本身未過馬來已經有兩重身份

艾撚咁啱都好似有露

世界是如此單純 這就是因此難以理解
一而再再而三的上演同樣的悲劇

全首歌最精警嘅歌詞

佢入面著住恤衫wo

照咁睇你應該都唔太記得關於始祖嘅嘢
例如有咩條件先可以用到

世界很簡單，但人類很複雜

我以為佢cos緊喺馬萊嘅艾倫姐

你要聽下Revo 係Sound Horizon d歌啦咁

sodana

皆因每個人心入面都住著一隻惡魔掛

都打開晒啲鈕

皇室的血

邊有開曬

Yes
所以艾倫雖然有始祖，但唔可以主動用到
佢唯一可以用到始祖嘅方法就係要掂到變咗巨人嘅皇血

姐係定位係有條件發動 會唔會除咗殺佢阿媽嗰隻巨人之外就冇機會再用到之後

咁無理由咁快俾zeke死

殺佢阿媽嗰隻巨人，姐係老豆前妻就已經死咗
所以你可以諗吓淨低嘅仲有邊個係皇血

痴撚線今集都有得屌
漫畫原教旨咩

片尾首歌好難聽

有女王

嘩屌ching呢個gif正
我就係隔離班毒L

cg bgm呢d關漫畫乜撚野事呀？

同埋艾倫有三個巨人係身 壽命會唔會延長

第3季最尾艾倫已經講明唔會犧牲女王

我法國有負皮黨

艾撚唔係唔想俾女王做巨人咩

估唔到 唔係女王就得啦 睇落去慢慢會知

感恩黨

唔係分咗post咩？點解感恩黨入哂黎
係咪連呢個post都唔屌得mappa

若總有一天能實現美夢的話 斬斷因果循環
啊 朋友呀 就讓我們在無壁的拂曉之時相逢吧

咁cg 太暗的確係仲有問題
佢又唔係一尾屌
有乜問題

我琴日要專登開返出黎比
真係差少少 隻眼型再勾返上d就好

其實鎧甲同戰鎚都可以全身硬化
戰鎚仲可以變咩都得
鎧甲係多鳩餘架喎

我自問中立評論 但今個post d感恩黨衝哂入黎負皮同屌鳩我唔知咩事
唔講以為我講咗d咩十惡不赦既野

依幕大頭嚟，明明應該係畫得最靚至係，點知係成集兵長最柒嘅一幕
不過除咗依幕之外其餘都好型

一開波嗰把低沉磁性嘅聲線

戰鎚>>>>>>>鎧甲
個樣都型十倍啦

睇翻其實萊納呢個角色寫得好好
由細到大畀老豆拋棄 想做戰士又唔夠人揮
到正式當選戰士 老豆都冇認同佢
然後出發先知係人為操作先做到戰士
但仲好想做英雄 想人認同佢 之後去柏拉島
但又生活到人格分裂
多次尋死但又有少少寄望 班細路
到見翻艾倫嗰到真係

今集已經話咗比你知嗰個唔係armin
Armin冇咁高，仲矮過韓吉
重點係把聲都唔同

好撚多reactors最尾side with reiner wor
配埋樂成個英雄咁出場

但戰鎚幸運E

大咗生高轉聲

咪就係今集armin已經出埋場，大個咗都仲矮過韓吉
所以就知道第5集嗰個唔會係佢

你睇翻第5集，嗰條友係勁高
再睇翻今集armin個高度就知

負皮黨 屌你老母

屌，睇咁耐原來艾倫即係佐助

冇鎧甲點俾硬質化能力其他巨人

屌 睇錯annie
自膠

G持我老公

同日本果邊d fans一樣好唔滿意mappa濃縮晒佢d過往諫山明明刻畫得好好

下，佐助有冇同火影講i am sam with you?明顯艾倫攻馬萊唔係為左報仇啦

same

其實波波都幾可憐
細個阿哥為咗保護佢搞到冇得做巨人 最後兜個圈都係做咗
大個咗覺得自己係巨人好威威豬 又比人sm最後仲做埋人棍

如果劇透就不睇了

啱啱6,7一次過翻睇
真係好正
但係硬係覺得wit做嘅話動作畫面可以再好d
同埋畫面冇較得咁暗

兵將同猿巨9成有路
又睇錶夾時間 調查團又話飛艇準時
預告又槍指艾倫
大有文章feel

一早入去帕島浸下 咪唔會咁臭串

當初佢做門巨既話 未到度門就走咗返屋企啦

戰鎚要插lan線

咩幸運E

一早覺得armin係naruto

有冇睇第5集架
艾倫咪話咗已經唔記得對萊納講過要佢地死，即係今次唔係私怨
全世界為資源對帕島宣戰，艾倫依家呢d叫自發制人既自衛

但係戰槌可以埋自己係九里遠

睇鐘係點解？

可能佢阿哥被尤米爾食左之後即可喊住走返屋企啦

夠鐘放飯

Lan線

今集咪有份你睇
你睇萊納咁多次都死唔去
戰鎚咁死法

預告

係reddit見到，笑左

mappa : 求下你地唔好再提wit啦

咒術

我覺得有路

你仲嬲過我

大佬 我講一句就 有個負皮即到
又唔出聲邊個做 鬼鬼鼠鼠咁

鳩鳩地

我都講到灰灰地 即刻review自己係咪未瞓醒亂講野
不過算啦 佢要負皮咪由佢
唔理佢就自己躝返感恩post架啦

你睇
係有個傻仔 無時無刻都mom住我

我都有

應該係同一個架啦

咁我都say 個 hi先

3分鐘2個負皮
你地都mon得好貼wor

我都有2個

想問係咪淨係見到自己啲負皮
點解我睇你地啲post睇唔到

今集真係好好j
臨訓要睇多次

連登要個post／comment一個鐘之後人地先會睇到正負皮
自己既就real time睇到

之前一直無留意過

好耐之前係即時依家改咗

戰錘都無咩展示就無q咗，佢隻野好型

致所有mon緊post既負皮黨

有d咩就出黎三口六面講清楚 如果你覺得我地批評得有咩唔岩
歡迎你提出論點 大家出黎理性討論
而唔係偷偷地係背後留低個負皮就算
當初分post就係兩邊意見有分歧 唔想嘈落去先會開多個post
我地一路講緊既mon post狗都係一國兩制含撚而軟
係因為佢開分身入黎引戰再cap圖返隔離post扮和事佬洗太平地帶風向

呢度講到明會屌mappa 會批評作畫 但所有人講既都係有根有據
如果你真係唔想討論既 麻煩過返隔離post

艾倫咪一撚樣講要武統世界中斷仇恨連鎖重睇啦你

其實幾癲
寫到Eden好無情咁
反而每次Eren 殘殺人個陣，都會show mikasa 係格離覺得殘忍

比艾撚自肥仲好

似係，特別係mikasa一見到eren 就話佢終於歸隊

覺得係一早有個plan，不過實唔實行就另一回事，取決於Eren
就好似當年追女巨人個陣，Levi 都係話eren 自己決定

上一集mikasa一見到eren係話求下你wor 唔係歡迎歸隊
似係本身有個plan但艾撚唔跟走咗去結果搞到咁

9估 應該係艾倫之前一直有呢個計劃想法透過寫信話返比對面知 今集團長都讚阿爾敏咁亂都諗到個逃走方案 我諗應該都係覺得好高風險同艾倫有機會送頭

經過幾年嘅洗禮 變左復仇機器

今集賈bitch大叫果下有一瞬間有d起雞皮

動畫做到個炸彈好快爆
兵長會唔會飛唔切走

吓? 調轉先係呀
聽完佢地下室同萊納講嘅嘢仲覺得佢係為咗復仇先做呢啲嘢?

聽到我硬晒
個拳頭

復仇都係其中一個目的掛？

睇咗就知
信主席信牙創

法官大人，呢集我無咩問題，但我保持第5集追究權利

我自己就覺得地下室個段已經講得幾白
不過唔再評論啦
等各位自己判斷啦

揸飛船既人係著馬萊軍服,仲要係黑人. 即係呢個人唔係柏島人, 但睇佢語氣又係似幫柏島人既, 即係有柏島外既人幫緊調查兵團?

如果真係報仇一早大把機會整死萊納
唔洗搞咁多嘢

將敵人驅逐=\=復仇
兩樣嘢冇必然關係

比返熱血鳩叫既艾倫比我

上一集真係畫得太醜樣今集起碼mikasa似返個女人
但成集個setting真係太暗 用手機喺巴士睇得好辛苦
要返屋企開電腦set到最光再睇一次

依加敵人=馬萊
佢想完左同族要無限搵下一個人承繼巨人既歷史
係咪咁

我日頭手機二刷係要閂窗簾熄燈先ok

冇㗎啦 重睇1到3季啦

睇完呢集 覺得好多偷雞位分鏡

最記得 米卡莎斬顎雙腳 動作都冇 下一秒就斷雙腳

艾連掉顎出去咁遠 用左閃現跟上？

點解兵長唔跟漫畫 畫 邊有咁肥 個監製肥仔黎？

其實點解獸巨會同兵長講「夠時間」？係咪有咩計劃？

覺得劇情變得好快

今集兵長唔肥，好瘦v面超型wo再瘦落去會變非洲兒童
再放兵長大人J圖

有個分鏡 變城之內 個下巴超尖

都話夠鐘放飯落下場

巨人未完
所以建議你重睇火影

繼續補充 艾連 第一次咬戰錘 鏡頭都冇
直接對白 話咬唔喐

大佬都final啦 點解好似趕收工 湊夠24分鐘就算 ，同第1－ 2 季比較 失色好多

有一下唔知有無睇錯
兵長sense到獸巨進場竟然係到偷笑

咪一野咬落去然後爆血囉，就位姐，邊有skip

所以最後會係艾撚拎住九隻巨人同左膠敏單挑？

同台灣隻熊貓撞名喎

發生咩事

創哥感恩黨lm

有負皮黨愛慕我 港股同我毒

上youtube睇到d大陸人comment話睇完今集
上集一對比明顯做得差

笑死

話說艾倫係咪冇同莎夏交流過，冇乜佢哋兩個既印象

你地得罪咗佢地啲咩

交流喎艾倫都無理佢

屌鳩mappa

唯一比較有交集應該係war maria之前食肉嗰度幫手綁起sasha

我感覺係佢有啲興奮 因為終於可以真正報仇

團長比佢嘅最後一個任務

同埋第一季超巨第二次出現前嗰度

同上集一樣多偷雞位
動作場面一格一格去
上一格既動作同下一格動作唔連貫
中間動作要觀眾自行腦補

而家睇番第一季先知wit 神到仆街
森林到 艾倫vs女巨
牆內 三笠/調查兵團vs女巨
完全無偷雞 動作場面一氣呵成 唔洗腦鬧

咩levi咁老喇咩 想知個歲數邊度睇返來的

出場嗰陣係30-35歲左右，創哥咁講

如果兵長塊面再尖d就好

佩特拉

Za warudo!!!

睇埋下集就知咩事

難得漫畫有一格咁靚

mola mola

艾倫比人殺曬全家，成班手足死曬，就因為呢兩個友嘅所謂苦衷，所以先咁憤怒厭世，比著有人係你面前講句因為我有苦衷所以殺你全家，睇下你會唔會痴線如果恨自己嘅敵人都黑人憎，咁係咪要大愛撚包容每個人

你地推得噤鬼快

吹劇情一個post
J Levi又半個post J皮克半個post

三個post算少，有d仲係隔離

想問點解仲未見pv 最後著褸果個人

你覺得條友係邊個?

見又屌鬼就出咗post 無睇
跟住頭先睇完天竺鼠車車先入返嚟
有冇人J萊納
佢好慘呀

一開始咩都唔知睇pv見佢噤型以為係戰錘
點知兩集就收皮
依家好似好難估

嗰幕應該要啲時間先做到，不過過幾集你應該就估到

好啦，希望唔係又兩集就死

你仲估緊

咁可能要時間睇說明書呢

好小睇post呀
你地係咪個個都知

好想比提示你...
你睇多次PV都估唔度？

好似冇乜人再講
估都估到掛

依家再睇多次

官方更新

天竺鼠車車先係今季霸權番

你睇真啲個樣，聽吓講咗啲咩

This?

好似露點

到時可能有聖光呢

兵長嚟

Dlllm 我post咗圖先咁講
禾是咪要比人ban

係變左男人既mikasa

咩著褸嗰個人

佢好似有少少出圈味我幾個冇睇開新番既朋友都睇

yes

神作

你放大個樣睇下

#639果個男人

吓pv依幕咪已經講埋佢個名出嚟
有咩要估

屌，柒咗
依家先知佢係主席
咁我見佢今季長毛以為唔會剪頭髮

冇剪

其實係紮起咗，過幾集應該會見到呢個Look

依家知啦
講個名果下個畫面係巨人攞起隻船嚟

你呢D馬萊人
主席都認唔出

你睇咗未啫
兩分鐘一集

好心佢剪頭髮啦，一陣又好似今集變巨人咁油頭

皮克俾人炸到變左呪術個順平

希望都係噤型啦

過多幾集再講

惡魔既後裔食屎啦

冇咩興趣一齊睇無職轉生

無職未開，諗緊要唔要等下佢多幾集
我咒術睇到第十集儲起咗

呢個位我漫畫同pv都睇到起雞mappa同我做到有咁型得咁型啊真係重用呢張pv我都ok既

無職正嘢
今季必睇

留名睇油頭主席

我而家仲係對mappa 艾倫未滿意，等埋下集啲大頭

咒術d劇情暫時睇好散下 不過最新個幾集似要入主線 無職而家好似日常番咁用黎配飯

唔緊要既 艾撚既型係漫畫都係每集疊加btw下集佢個樣真係好緊要

睇咒術為咗睇5條
好撚型

暫時鍾意七海同東堂屌 比yt劇透左唔少野

我自己就中意劇透自己邊個角色會死

咁我再等多幾集先
日常好似唔錯，我今季只係開咗sk8骨頭

華田巴都推咁我留意下

超有藍染撥頭髮feel

無睇劇透，但5條真係中意三輪？

下集佢每個樣都好重要不過我睇標題更新佢應該個節奏會慢番，始終啱啱打完兩集

姐係我推就唔留意啦

有冇人同我一樣
喺新一集出之前
會不斷翻睇前幾集/今集黎止癮

一搭車就睇返

我答你先架
唔好咁啦

無職同車車都好正，車車係今季霸權

而家擺明追擊你襯你d BL手足唔係到

無職d畫高質到好似電影咁不過第3集有微微跌watt 車車就......淨係睇左少少唔評論

你準備等佢地訓醒 比人炸

反BL黨

我feel到個下會無限gif loop

我冇幾耐前先開無職，嗰時咁啱睇完巨人第6集感覺眼睛得到救贖

好似萊納俾亞妮踢嘅gif咁

呢個一定係重點啦我等住同人圖

手足，唔使驚，我醒啦！要你孤軍作戰咁耐

哦

好期待啊好enjoy 啊

又捉到隻

扮咩型啊你

到時一有新圖我即刻洗版

要VPN

有呀

你唔用第一頁d twitch link?

咁就要上網睇下教學

唔滿意你除左係連登屌mappa老母又可以點？

你:好嬲好嬲

睇穿佢喇，想引我地po bl 圖啫原來佢都係隱藏BL黨

有用
但如果直接睇nhk 個app 又順又清
但睇果陣成堆字係右下

我對艾倫好撚失望
佢居然變成一個以食人為樂既人

btw點解吉克好似放軟晒手腳唔識戰鬥咁

研究吓先

通常日本網開ac都要日本手提電話同地址

一野比兵長ko 咗
之前係島上面明明好勁

咁等我4月過到去先申請

想屈埋我BL

傲嬌

扮咩，成班BL黨

你邊位

佢間唔中會入黎推post

ME? 師兄你搞錯左啊喂

睇黎你又一傑作

咁都list左我做BL黨holy shit

冇咩印象

建議第一頁整返個BL黨名單

唔通佢就係傳說中嘅負皮黨？到我有負皮

唔關佢事
有條友mom post唔出聲

想做BL首長

擺明有野
無可能咁廢

好可怕喎，講句艾撚畫得唔夠型都負皮，幾時穩定畫度佢個靚仔樣 單數集就靚仔晒

建議skip第6集

定係兵長勁
我記得上一季兵長一個ko咗成堆巨人再差啲殺埋隻馬騮

但係隻馬騮冇理由真係咁廢

咁第6集又唔叫崩嘅，係唔夠型啫

利維爾 冇時間囉

有無zeke同Levi 既圖

我覺得係兵長本身屈機
同埋馬嬲本身都唔係1打1勁
只係識喺後面拋石仔
一埋身就收皮
仲有就係條友扮野
今集兵長同隻馬嬲啲對話好奇怪

利申動畫黨鳩估

但萊納輸鳩左喎

但係吉克係咪死埋
俾個手榴彈咁樣炸

可能扯走咗呢
兵長出名快手

睇完依幾集
唔知點解我覺得萊納最後會做好人幫主席

唔通兵長

你比佢死啦

我直頭今季由頭重睇
第7集尋日已經睇左3次

我萊納黨
唔好死呀

我仲以為無職係認真戲多過日常
諗住季尾出哂先一次過煲

開戰我睇最少20次
演講個種感覺 更加正

BL手足係度

仲分咩好人壞人
而家已經升級到戰爭層面 再無對錯之分 只有立場之別

應該話佢會幫主席果邊
因為佢係島上面生活過同埋佢又係第104期訓練兵
睇既野會唔同哂
搞到佢依家好似痴咗線咁

有冇咁多手足啊

屌
喺出面啲非巨人嘅政治post比人劇透咗馬嬲巨人點解今集咁hea

清，我地係反BL黨架

咩post,等我唔睇

乜嘢兒子舉報父親去國會支持donald trump

你岩岩list左我做BL黨

你當佢鳩up
出面好多都吹水

話艾撚死埋tim

因為你曲線求圖

sor囉，下個post 我地要帶起反BL黨聯盟

咁艾撚13年內係應該會死既

我個漫畫黨fd成日話主席會死，就嚟block柒佢

劇透左啲咩？

佢冇劇透，因為人總有一日都會死

你地想po就想po啦唔洗旨意借我過橋 唔會上當

好似仲未講阿撚點黎
但睇佢地只係裝備好左d但仲停留係反巨人裝甲

遊渡海泳去馬萊

最後？你指嘅係......

今集咪有部飛船
唔係坐部飛船嚟？

我動畫黨，鳩估
定係我估中

其實仲有隻叫空間巨人 識瞬間轉移
九大巨人係唔計始祖巨人

唉

跑㗎，因為
萊納：你大老遠跑來這裡，就只是因為我攻擊了你的村莊？

吓

邊個唔喺度

我睇唔睇四重
你用四重覆我鳩估都唔知睇唔睇好

想睇就咪直接出聲囉，大把圖

其實都做過少少分析
暫時得車巨可以持久到三個月
但進巨既特性又唔似係持久力
假設進巨真係得，解決到航海問題定到位方向
我鳩估艾島大概係香港到台灣既直線距離
直接跑過去無間斷三個月得唔得

睇左就G9G

淨係指今次突襲？

未睇

唔係呀，頭先我估萊納

咪話你係咪覺得萊納喺突襲嘅最後關頭幫艾倫囉？

熱氣球變飛船？
定係馬萊既空軍

出齊啦喎
飛都未有就有魔法巨人？
會唔會吹得太勁

有個美國後生舉報自己老豆入咗美國國會

俾人覆話同巨人個吉克一樣

d人咪講解返其實吉克都有自己嘅私心

屌 但d人9up親都中喎

點講好，我覺得係有一下突然醒覺
跟住會幫主席佢地打返瑪雷人

過海唔使諗都知係坐船

冇為樂
艾倫一直都係為自由 為同族人而戰
斬斷仇恨鏈
唔洗judge佢目的 巨人入面冇人係正義亦冇人係邪惡
先撩者賤 對家仲要覬覦島內資源先開戰
艾倫有正當理由反制
手段就可以討論
可以唔認同地鳴
但同時舉下有咩方法解決問題
可以參考現實社會呢d方法效用有幾大
先評論地鳴既必要性

坐飛船嚟咁張揚而家主席落區咩

神算
要幫你問米

我都係唔好估落去

話時話睇左呢兩集，覺得創哥畫巨人嗰陣，係特登諷刺嗰啲jump動漫嗰啲唔合理嘅潛規則，例如進擊vs戰槌打破左「變身時間無敵」嘅潛規則，而之前嘅第一季直情係一巴一巴咁打落「熱血，友情，勝利」呢啲王道元素度，eg.艾撚喺巨樹森林度相信同伴唔變身，結果害到里維班全滅；
艾撚第一季第五集一馬當先想斬巨人，結果好快俾達爾文巨人吞落肚；至於熱血wo,你都知艾撚咁耐以來9嗌嘅結果係乜嘢啦

你自己追落去睇下點

唔會有潛水艇掛

依套嘢出風頭做英雄都唔會有好結果

你睇合桃夾就知

佢地4年前對海既認識係0
差唔多係石器人對電既理解

但係邊度有船

呢集好震撼...
張力勁過漫畫....

好
因為睇萊納依幾集既表情行為似

艾倫有老豆記憶識整船

先唔講做唔做到當佢做到但馬萊空域可以自由進出？

係wo,唔記得左波波牌核桃鉗添經此一役波波好適合去代言核桃鉗廣告

真阿爾敏4年後

佢係醫生點識整船

Jed

再前任進擊係馬萊高官

所以識整

因為佢知救嚟冇用

醫生整船？

上面係咪劇透哂

再前任進擊識整

佢唔算係高官囉

囡囡黎

冇四重嗰啲都冇你放心

巴士司機會唔會識砌巴士
我覺得最多識入油

總之咁多代進擊入面係有人識整

聽故唔好駁故

可能
1.偷馬雷偵察船
2.將本身牆內渡河船改良變做過到海既船

屌你老母求其上個連登完全唔關事嘅post都俾人劇透仆你老母個臭閪街

馬萊咪話派左好多軍艦去但冇一架返lo
唔通真係入百慕達三角咩

證明巨人好現實

爭1集姐 算啦

CLS

跑咪得，好深咩，一腳都踩到海床啦

咩post

唔敢開黎睇

我唔亂入其他post喇屌
周圍都係伏

進巨先得果十五米，其實唔高
而且係水裏行速度會好慢

average ocean depth of 3,682 meters
超大巨人: 60米

時事台 有個美國後生篤自己老豆係侵fans

站在超大型膊頭上過海

700個超大巨疊羅漢咪得

其實拉拿係咪有PTSD

城牆入面大把，搬曬出嚟過完海再搬番入去

創哥都係參考姐，冇話一定跟足現實，嗰海幾深就幾深

唔滿意就殺哂你班城牆巨

全島清零

好，我無睇四重好乖仔

溫書，各位今晚見
日文日期好難記

識嘢，將兵長大人放喺中間
阿明嗰張冇咁靚，仲有點解紅毛仲係第6集肥仔

咦自膠，冇嘢，但阿明嗰張要揀過

じゃね

因為今集冇floch大頭

明仔張張都靚

咁係今次好彩下次真係好撚驚

原理係用硬質化整道隨意門

有無咁大力

跟得兵長既留到全屍已經係好好彩唔係得翻半個頭就斷腰棄屍再唔係就直接炸爆個頭

可能係淺水灣

法國呢到動畫post 好多人有疑問

答左你咪劇透 咁答／唔答 答又隨時俾其他人屌

宜家講緊咩？呀明又唔係游過去

個個reply 都有一粒負皮

劇透可以4重加密咁答
咁睇唔睇由佢地自己決定

咪個條友 上次柒左依家長期mom post比負皮
唔信你去隔離post睇 我依家覺得佢用新AC分化

通知好似防唔到4重

有咩網有哂咁多季 想重睇

香港 台灣唔見有
應該得日版

明明漫畫好多都好靚

答膠版答案

你想要日文 你去myself

咁同動畫黨一齊故咪得囉

頭3

邊有咁快
過多兩星期先啦

原來巨人有粵配
睇下先

你夠膽係度恰我笑下巴

有冇咁多BL黨保佢啊

我地好團結架

我而家縮沙先 等聽朝你訓左先出擊

我瞓咗仲有千千萬萬黨員bin9你

活學活用hit and run

又話係團長結果就縮沙

係愛啊

阿明把大雄聲

你而家叻 鬼死咁多黨員幫你

團長把聲係最老尷

你可以加入㗎

呢個碌柒巴黎
佢漫畫黨

團長變上校
Sasageyo嗰下真係好尷

佢唔係入咗啦咩

今集又關螬大導事？
下兩集支那部份外包
學螬總話齋 降低預期降低預期

又支那人 唔撚係啊

咩叫野巨冇理由咁廢
你覺得佢勁係因為佢投石殺好多人, 但單挑兵長個陣完全係冇還手之力
唔好咁高估野巨同埋低估兵長啦

又吹奏姓曹既
個個以為有佢係度 先有第7集水準

今集人設、立機有改善一定唔係螬總整啦
十成係d柒既位，兵長closeup果d
依家走黎韜光

支那狗真係好撚賤

邊隻巨人單挑兵長都輸啦

鎚妹RIP

唔好啦咁難得今集變返靚

巨人同巨人單挑，超巨是否無敵？

係第8集出嚟前我都係狂J第7集，出咗嚟先算

妹黎咩 動畫睇落幾老喎

你睇錯willy個老婆？_？

戰鎚係咁遠攻就得

點解超巨唔攞個硬質化能力

我諗起馬30以上掛

巴哈D感恩黨感恩埋班支那狗

唔好呀

感恩支那狗都唔知做乜

超巨有蒸氣護身 都唔洗硬質化
除非好似白夜咁一換一

兵長斬唔爆鎚巨水晶，打和

冇天時地利人和唔會trick到廢托，都係打和

合照令戰車小隊悲慘程度指數級增長

艾米

第一張以為係BL

不了

超巨都未必埋到佢身
但埋到就88

4重嗰張

艾米黨=新bl黨

4重果張係咪會劇透

係 你千祈唔好睇

馬加特隊長個定位

有少少似帕島屯駐兵團既Pixis司令

佢同Willy既對話展示出一定既智慧

對zeke的控制有一定既手碗

同時懂得考慮隊員感受下比carrot定stick

其實好似第三季咁，保持距離投石
兵長應該打唔贏

等佢慢慢噴哂d蒸氣先咪埋到身

30唔老啦
依啲年紀啱啱好

四重

四重個度

30歲都唔似既⋯⋯
但佢真係似工人多過呀妹

我覺得前幾集都好飽滿咁描寫左戰士之間既關係好似一家人

Zophia同Udo既死對gabitch都係衝擊
好多第六集死得有鏡頭既馬萊人
前兩集同gabitch既互動都示顯佢哋關係好好

所以你話同Eren死老母比
我覺得唔係冇得比

我覺得創哥刻畫gabitch最好嘅地方係
Gabitch腦衝
主因係天真
而唔係愚蠢
所以佢多數都係靚衝（上帝視角多多包函）
令角色有一定可塑性

相比首席戰犯顎巨腦衝
明知自己天剋隊友仲沖去做開瓶器
菈菈醬如果CD完應該會一鎚扑死佢先

幫菈菈醬哭哭

反BL黨返嚟

你段野幾搞笑

第六集好似係支那人導演

馬來啲戰功比晒啲女人

菈菈醬：我有無敵金身，等我CD完再放技

顎巨：菈菈醬我黎支援你啦

菈菈醬：

菈菈唔知個下有冇嚇到瀨尿

好萌既菈菈醬

咁你要分清楚 佢前幾集未死隊友之前都係咁嘅格
而唔係之後先咁嘅格

咪就係 嚇走晒人

可能想低調

都冇po bl

其實萊納大概幾歲
點解好似老過真實年齡好多

咁點解肯尼大叔咁肯定自己冇私生女？

答案只有一個

21

上面果兩張我以為男人嚟

kenny去到死嗰刻仲係處

應該廿幾？

個樣好老
吉克又係
兩個都似四十幾歲
唔通會加速衰老

鬼仔老得快啲

應該係 你見女王阿叔差唔多死嗰時都老到行唔郁

佢地巨人之力都得返一年

諗落係
因為繼承巨人得13年命
個樣都會提早老

其實牆內一直有河
第一季第一集已經有船嘅出現走難嗰陣

1001記住開post

快手推埋佢

助攻1001